有咩好食日式燒肉放題介紹？

貴少少都ok，筆直4-500蚊一位

普通中價場$500散嗌都食死你啦

上次同一個朋友食牛角
飽肚
都係6百幾

牛角叫貴價少少其實唔差

去和宴啦， 不過唔係放題

本陣

其實我覺得牛角放題已經唔差

400 - 500 蚊位去和匠散哎都ok

放題啲牛好差
散叫好啲

298 Nikuya

唔係放題 不過幾好食

有錢就 yakiniku great

唔係一樣咩

我喺香港仔牛角我喺試過，任食放題嗰啲牛肉，狗也不屌

尖沙咀牛角散叫幾好
兩條友埋單七百幾
飽到爆肚咁滯

你嗌咩價錢?
我都想食牛角放題瘋狂食個壺漬大腸

我都想知2個人食700蚊點樣夠飽

夠嘅 我會嗌個飯同冷麵 不過800蚊
所以36x個放題其實幾吸引

尖咀isquare 燒肉牛蔵
會員卡即刻申請20大元
即場8 折
埋單每人500
清酒梅酒紅酒仼飲

呢間食過幾正，折完440一位
佢又送海鮮又有刺身，會再去幫親

我唔知你係咪打手，但係你寫嘢嘅文筆同埋語氣都好似打手

唔洗多心，我平時都好低調。
係食燒肉中左幾次伏，遇到間唔錯嘅推介下姐。

呢個真係好食